［牆紙英文合集］WallPaper - 1st English Collective Edition

由於好多巴打反映有好多外國人都有興趣了解香港反送中運動。尤其是身在外國嘅巴打，為了這條國際戰線，今次我們整合了10 期的英文篇章，變成今次的［牆紙英文合集］。

［牆紙英文合集］主要針對外國人，所以會偏向解釋現時運動上的一些術語、行為及手法，希望可以幫到在國際戰線努力的巴絲。

以下係英文牆紙的簡介，們可以幫手轉胋:
WallPaper - 1st English Collective Edition

WallPaper is a record of Hong Kong's protesting journey against government's proposal to allow extradition to mainland China. Much like Lennon Wall, we welcome voices from different people to share their views of the protest.

The 1st English Collective Edition includes Vol.1-10 from the past 10 weeks, it provides an insight into Hong Kong's political movement such as the people's creative ways of protesting; the issues with some of the government policies and the meaning of the main local slangs and terms used throughout the protest . Our goal is for the world to have a better understanding of Hong Kong's biggest political movement in history.

Feel free to share the articles and discuss with your family and friends.

Stand with Hong Kong, Fight for Freedom!

今個星期嘅牆紙：

牆紙秉承連儂牆原意，歡迎投稿發表意見，等大眾嘅心聲可以多個機會比更多人知道

由下星期開始，牆紙改為逢星期二出街，講述過去一周發生嘅大事同埋不同人士對呢場運動嘅睇法

大家除左推同正評，仲可以自行Download
希望大家可以幫手印定幾份係身，放係公司又好、派俾屋企人又好！
最後貼係屋企附近嘅連儂牆 ，每個都做少少即遍地開花。

歡迎投稿 :
TG CHANNEL :
Web 版 (感謝「一手誌」嘅巴打幫忙) :

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
第四期 Link :
第五期 Link :
第六期 Link :
第七期 Link :
第八期 Link :
第九期 Link :
第十期 Link :

喜歡的話請記得訂閱

Push

push

幫你推

推

大家期待嘅英文版呀！

推，多謝牆紙

Share

加油

利申
已訂閱

正呀！

PUSH

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

正~